美國CNN民調：60%受訪者認為拜登辯論表現更勝特朗普！

Now 引用CNN 扮都唔扮

車厘龜?

拜登登基

Cnn 都得 60% 同輸無分別

可唔可以搵人話比我知點嬴法

美帝都醒覺左，知道要奶支先贏
支那出年應該統一宇宙

CNN好憎Trump

CNN咁支持China Joe睇親都左派都係得60%
保皇黨做民調起碼都90%起跳

連登仔 可唔可以運用下燈神角色
Joe Joe 一定贏

CNN 算吧啦....

訓住贏!!!

屌你2對1喎，又成日打斷人，公平咩

Telemundo poll 66%認為Trump贏辯論CNN:60%認為Biden 贏。經濟日報Trump 表現極差